成條亞皆老街啲藥房執哂好舒服

對眼好舒服

抵撚死

On lun 9 希望你中肺炎

唔撚驚

好快開返曬